想返工但搵唔到自己想做嘅工

哈哈哈 搵工搵到好頹
唔通真係要做啲完全冇興趣嘅工？！
日日行屍走肉...

想問下你對邊行有興趣？
如果無既都唔緊要 我建議你可以定個時間去試下唔同既工 例如 3個月對個行無興趣就轉啦 慢慢就搵到對邊行有興趣

點解要返工
人生全盛時期得果一二十年
仲要做奴隸幫班有錢人

娛樂性啲 接觸多啲人嘅
唔好日日坐office 好悶個隻
有冇得返
我又唔想浪費時間係冇興趣嘅工到

唔想唔返工係屋企做廢青

係唔係最好一半時間坐office
一半時間出去做

其實我都唔知有咩係出去做
送外賣？？

推

乜都試下先？
有d野唔試又唔知自己鐘意咩